被帶風向的黎明行動

三罷實行多日，究竟有冇人發現沒咩收穫，成日話捉住政府春袋。
連讀書都可以網上授課
BUSINESS D 科技絕對比學校高
我公司沒開3日，但個個同事開會的開會、交貨的交貨
你哋唔信可以揾IT 狗問下
三罷只會影響到基層，而佢哋本身就對抗爭沒感，只為生活，宜家當然恨抗爭者更多
最重要係佢哋聲音政府聽過就算，佢哋又唔係坐係中環D老細，政府會有壓力?
仲有經過POLYU件事，封路封到成了困獸鬥
戰術上懇請各位仔細檢討，唔好再一失足成千古恨
這次為營救POLYU各方都出盡九牛二虎之力，連求救建制派都做埋了

一定有人鬧我又有咩好建議
宜家係咩世代呀，科技決定一切
一個DDOS攻擊，可以立刻讓政府收皮

歡迎各位condemn我，但唔該理性思考完再來condemn

20

19

18

17

16

出門之前 rt like reply
【行動】Twitter 戰線：世界各地政要火力全開！

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入---------->
然後打 /task 攞任務

15

14

13

12

我做MNC 好多會要延期wor
你舉自己啲孤例出黎有柒用啊

11

10

9

拉

8

7

6

5

4

3

2

1